有冇sic fans

窮撚好中意sic 但冇錢買咁多，屌你呢排三隻都限定點買

Buy now or cry later

淨係買主角final form
fourze都唔知幾時出

呢排最期待係斬月energy arm ，屌訂唔切machin chaser 諗六月住去日本果陣買

呢排sic 跌得好勁

Fourze我想像唔到係點

遲入坑想追wizard infinity style
睇怕都好難喺香港揾到

sic 同好
Ooo 全部都出得好好
wizard 平入左隻火龍,遲d諗住後入infinty
bandai 可能見水形態無乜人訂就直接出final form 完左呢條line,其實點解唔出beast?
drive 諗住再跌下先入貨
gaim 隻隻都有訂到,呢條line要出晒都有排玩
w 又係幾低玩,一盒2隻又多野玩

同好，剩係儲主角final form, OOO齊line

啱啱入坑，打算儲曬Drive 系列！

OOO 真心正 不過之後就好少買

Drive 我起C3買好抵屌，但到而家都未有時間拆，350就有，有冇人會玩改件，有個朋友玩改件好正，但好很貴

遲下去日本諗住掃下sic ，東京果邊有冇巴打介紹下鋪頭抵買，同抵屌中古店

密瓜巴打幾錢入？我呢排見出面都要六舊水

ooo出齊晒所有型態，但係好多都限定

Ooo隻蟲貴到 同當年魔王一樣

Dark kiva同魔王同一個模但係平勁多

好想追番當年既騎士…

嗰個系列啲關節食晒屎，除左外型，真係狗都唔屌

利申關節已斷

好似話新個d既關節好左

我有隻竹谷既rising form Kuuga 啲關節活動能力 ，但造型

dark kiva而家都好似唔平，模就真係差唔多，但魔王真係好撚型

見過y拍有人放

Infinity 好正，佢仲有個黃金版係咪冇出得hero saga（wizard睇左十幾集冇心機睇）

有翻出？

識貨，新版kuuga

但新版隻甲蟲 ，新版果陣都好似好蟹

淨係儲齊faiz全套
仲有rx同影月

想買another shadow moon

係fb好似見過有人放

最近手頭真係冇錢，要訂買曬黎更三隻

儲咗十一年

想搵zx

好似要成千幾

其實魔戒可動算唔算sic 系列？

好似唔算，但其實都好想入，好彩未睇都未算好強烈，呢排同到啲馬反而想買隻比啲仔騎

大神 ，應該洗左唔少公
錢

Zx冇留意，btw 各位巴打平時會起邊到買，除左雅虎，舊既真係好難搵

我基本上都有， 但初期竹谷果d都比較小。。。
最可惜當年蟲系ooo買得一隻做唔到必殺分身

劍系列仲頂到下。。。但faiz果d已經變哂軟腳蟹。。。。。 accel form一開盒斷腳wtf

d馬好多自動解體
斷腳好閒

蟲系好似ooo入面最貴個隻

想買左馬比gaim騎

8百幾蚊bid左

infinity 出得唔錯,睇b記應該唔再出wizard line

600現貨好平啦,我訂個陣都差唔多

我無玩sic好耐啦，我想買返鎧武系列，大概乜嘢價位

我係一出就買左隻，宜家回落緊，800幾都幾好價，等發達先完夢啦我

真係靚，但無官圖咁藍，差d

主腳400內，其他600左右

SIC世界第一!!!!!!

暫時除左主角，全部魂限是

唔出魂限走唔至貨sosad

有無邊款竹谷隆之作品值得擁有？

魔動馬買唔買得過?
想買隻比gaim

未買過魔動。。。。
gaim想買個靚既背景板

有無巴打拎左？

到左貨,聽日先玩

玩咗九年sic

ooo打後嗰啲因為冇位放所以未拆盒

我都開始無位放鳥

我都係多到擺唔到， ching d faiz未斷？

隻faiz係我第一隻sic，但啲關節出奇地硬淨，擺咗咁多年都好靚仔
delta同kaixa係中古所以關節一開始已經鬆
好彩仲有對全新嘅未拆盒

我隻axel form一開盒即斷腳關節。。。。全新未開大阪jungle買的。。。好想喊

ooo打後嗰啲因為冇位放所以未拆盒[/quote]
我都係多到擺唔到， ching d faiz未斷？[/quote]

隻faiz係我第一隻sic，但啲關節出奇地硬淨，擺咗咁多年都好靚仔
delta同kaixa係中古所以關節一開始已經鬆
好彩仲有對全新嘅未拆盒[/quote]
我隻axel form一開盒即斷腳關節。。。。全新未開大阪jungle買的。。。好想喊[/quote]

玩sic不嬲都講彩數架啦
全新但關節鬆到企唔到不在話下，斷手腳、爛面都好常見
所以買玩具一向隨手拎一盒就算嘅我都一定會驗屍咁驗先俾錢買，不過依家隻隻都魂限唯有睇運氣

我都係多到擺唔到， ching d faiz未斷？[/quote]

隻faiz係我第一隻sic，但啲關節出奇地硬淨，擺咗咁多年都好靚仔
delta同kaixa係中古所以關節一開始已經鬆
好彩仲有對全新嘅未拆盒[/quote]
我隻axel form一開盒即斷腳關節。。。。全新未開大阪jungle買的。。。好想喊[/quote]

玩sic不嬲都講彩數架啦
全新但關節鬆到企唔到不在話下，斷手腳、爛面都好常見
所以買玩具一向隨手拎一盒就算嘅我都一定會驗屍咁驗先俾錢買，不過依家隻隻都魂限唯有睇運氣[/quote]
新個d好好企

LM

近年出嘅sic關節都好少有問題

最過份係agito同龍騎嗰啲，我隻白虎舉起嗰隻爪每兩日會跌返落嚟

以為已經冇人覆冇睇到 ，好多大神。sic呢條line好似愈黎愈少人玩，魔法師蟹死左b社，見到冇咩人買。好想佢出多啲saga既作品

好慘。。。連土風屬都唔出。。條limme卡住左

VOL 01 - Kikaider
VOL 12 - Hakaider with Bike
VOL 13 - Kuuga
VOL 16 - Black & Rx
VOL 17 - Shadowmoon
VOL 21 - Amazon
VOL 22 - Kuuga
LIMITED - Doras Red
LIMITED - Golgos
VOL 41 - Apollo Geist

後期可動關節設計進步(一點點啦)的時期 , 幾乎都是安籐賢司監製了
偶爾有一兩隻竹谷再插手 , 因為要沿用關節設計 , 造型已大受影響

高手執一執效果唔同曬

應該冇望了，sic愈出愈貴愈多限定，好似逼人走咁

Drive 好似都係竹谷設計？

設計監製 竹谷隆之
原型製作 谷口順一

機械感都唔錯 , 空間有限既情況下我等 Super Dead Heat

財團b應該係見水form冇人訂,跟住直接出鑽石完左呢條line,明明全龍出得幾好,又出唔出埋2拉,呢嫁希望財團b生生性性咁出鎧武同drive

之前見到隻自改既Mach chaser好型，連武器都二合為一

諗住賣剩蟲算，冇位擺喇

巴打想放？

係，想要？
我喺日本住，12月先返香港

我等fourze.... ghost同exaid 我一定放棄

ghost可能變到好型呢，始終個造型本身都唔差
exaid我淨係對dangerous zombie有期望

其實我覺exaid除左主角lv2 之後變sic都會型好多
lv2隻色真係太鮮色啦

Umm都有少少，到時睇下咩情況 thx bro

Ex-aid 除lv99外都接受到lv99真係

我真係頂唔到。。。我drive後棄左睇rider.... 好想佢出返套正常返小小既rider design😫

lv 99我覺得ok喎果個係好似裝甲咁著上身
如果個大面改少少，就會好型

lv 99都ok？
啲手腳好似小露寶咁

我要講句，ex-aid劇情真係唔錯（到現時為止），好緊湊

我諗sic完應該好似西瓜鎧武咁，我一般，除非佢做到天玩突破咁

我都聽好多人講劇情好正，

就係想睇做到天元咁會點

到目前中段都好正
其他拉打頭十幾集都係玩單元，鋪仗線
但係exaid好快就已經入主線，好撚緊湊

而家又左個新篇

自改or買改件巴打？

叫人改

剪巴lemon

魂限出heart 😍😍仲要高過平時d size

Heart 正呀！

gaim jinba lemon又係幾正喎
不過我想佢出Drive夠d

Yo

小強改件？

香港邊到有有sic Zx同V3買
唔該

y拍 應該有

鎧武drive隔個月咁出真係要出大量血至得
之後創世4子有晒圖
應該下隻會係檸檬
跟住會場限定出隻檸檬蕉
暫時drive剩係買左主角,heart 太大隻唔夠位擺

上去睇睇唔該你

精品開倉買左隻Drive

新手想入坑 想後追番dark kiva,請問呢隻咩價位到

好鐘意極魂係列，細隻又冇sic禁易散
點解會cut左條line

依家冇位，想賣曬佢

有冇Kuuga 三型態set 我出面搵極都搵唔到

冇啦，但之前係中古店見過

巴打yahoo有wo

OOO Tajadol lost blaze仲有冇現貨 想儲呢隻 y拍暫時只搵到普通版

Lost blaze 現時點好似仲有

去過好多地方同睇過y拍都係無zx

而家少左好多，y拍以前search 限定都有成十頁，但而家得幾頁

有無人識人整到faiz d關節。。。 爆到七彩

呢個唔識，上網睇睇

thx，keyword是 sic 關節？

你值得擁有

o shit

好似有啲大份